覺唔覺討論老美英雄電影既人都好撚毒

咪同討論動漫一撚樣,仲要講到好撚興奮咁,有時係隔離聽到都好撚尷尬

見到個男同條女講呢d
條女都冇反應唔知點應佢,我好撚面紅搞到

同意

睇樣

都係毒撚先鐘意依啲

正常人都唔會去睇

你討唔討論都係金鐘M記毒撚黎ga啦
扮哂清泉咁